[絲入] 做咗美容七年 化妝兩年 你問我答

有啲咩問題可以問我 我盡量答 自爆除外

邊間做過？

化妝？定美容？

月入幾多？

你皮膚好唔好

平均兩萬幾

唔錯 冇乜瑕疵

化妝係咩類型 幫新娘化妝個d？

專櫃做過 新娘化妝都做過

有暗瘡印可以點解決？
已經日日搽美白+維他命C

點樣清鼻頭啲毛？

平時間唔中會生一兩粒暗瘡，唔知點解呢排係咁爆瘡..好返少少又生幾粒咁..可以點做？去美容院有無用？

下巴同鼻翼好多白頭定唔知閉鎖性粉刺可以點搞
同埋毛孔大有無得縮番嫁
同埋有咩粉底唔貴好用
好多問題 唔該絲打

讀唔成書？

一係就laser 但好貴 一係就keep住搽美白去印既野 但至少一兩年先會見到效果

轉季啊 轉季大部分人皮膚都會有問題發生 例如爆瘡啊 敏感啊嗰啲 去美容院一定有用既 但你預左一定要洗唔少錢 不夠其實過左轉季既時候就會開始好翻啲

針清啊 但其實針清都痛既 不過最乾淨係針清 但如果要針清就最好交翻比啲專業人士做啦 唔係會更加痛同可能會有印
毛孔大好難搞 打laser最有效 但貴
如果唔追求好高遮瑕度既話 有隻叫borjouis既粉底幾好用 唔貴

其實唔一定係讀唔成書 美容同化妝都係一門專業嚟 學既野比你想像中多同難 考既證書同課程更加係天價 幾萬一個課程幾萬一張證書 要付出既時間同努力更加多 易學難精

去蒲個排俾幾多男屌過

點清黑頭？

搽啲乜嘢可以改善凹凸洞

暗瘡肌有咩plan介紹

黑眼圈好嚴重 有冇咩推介搽下 學生冇太多錢

點樣可以防止暗粒
定冇得避一定要定期去做針清？

我睇唔到你皮膚唔知你係乾到出油定本身係油性皮膚 但要keep住早晚洗面 唔可以懶 同埋基本護膚步驟係爽膚 精華 面霜 如果你啲暗瘡真係好誇張既就試下睇中醫調理 因為可能係身體內既問題

針清 唔好用黑頭貼 因為拉扯皮膚好傷

間間美容院唔同架 好難咁樣介紹喎

每個星期做一兩次peeling 早晚洗面 keep住塊面乾淨

早啲訓啦 黑眼圈係長年累月累積而成 搽咩都冇用架 唯有打針 最有效果 但好貴

有冇d咩護膚品化妝品成份係最好避免用？

酒精 香料 我平時選擇護膚品一聞到好大陣酒精味我就一定唔會用 酒精真係好傷皮膚 另外好大陣好假既香精味我都唔會用 因為香料係冇必要出現係護膚品到 除非係一啲天然既花提練出嚟既味道 例如玫瑰嗰啲

推

乾到出油同本身油點分

夜晚沖完涼會搽咩？次序係咩？次次都唔知要買咩搽
朝早刷完牙洗完面 搽既野係咪一樣

雀斑可以點遮 concealer遮唔到

爽膚 精華 面箱

精華都係要保濕為主？
面霜係咪要有點油份 鎖住？

我都唔知點講好 但美容師一定識分

去做facial 話有疣
可以點搞😩

化完妝過左大半日塊面就係咁出油 可以點？
見其他女仔都唔係咁

洗面 爽膚 精華 面霜
係 一樣

一般只會遮到七成 遮唔曬

其實皮膚最最最需要既係水份 所以我一般都會建議人客以保濕為主 如果你係暗瘡肌唔建議有油份

脫疣

你姓咩

化妝前既保濕一定要做得夠 粉底可以選擇翻一啲long lasting同控油既 定妝方面都可以用一啲比較控油既

關咩事 我姓余

冇野係搽既可以改善

點樣可以確切地去到黑頭?

點樣先可以學識化妝
連修眉都修到一pat屎咁

夏天化唔到妝 個鼻同埋額頭好易出汗 驚會溶
但係點解其他女仔夏天出街化妝都無

講緊既係粉底 粉底無防水

冇得確切架 因為毛孔係到 每日皮膚都會分泌油脂 再加上出街既塵埃同污糟野 會再次形成黑頭

唔想比錢學既 就上多啲youtube睇人化妝

rennex個arms collagen機係咪真係好過其他機？如果唔係有乜機好過佢？

暗瘡皮膚有咩精華推介？

粉底當然有防水

其實俾錢都可以既
但一萬幾千就不了

吓 咁即係我出面做hydrafacial都無用?

可以點樣收毛孔呀咁

絲可以約會你嗎，有意tg

點夾眼睫毛

凹凸印只可以用激光清？

同埋之前做過激光去印
但做完之後果幾日塊面會紅晒
係咪一定會咁？

正確化妝流程應該係點 新手問

學化妝好貴架 唔止一萬幾千

超級乾+敏感會建議用咩粉底？
想long lasting啲同無咁乾

另外點睇aesop嘅護膚品?

想學美容護膚 你推薦邊度學？學完係咪都係自己去見美容院架咋？

男化妝所有野都要薄 如果粉底可以試下GA FACE FABRIC再ontop加好薄既遮瑕

有無打針推介？

男士修眉有咩tips?

其實老實講 出面比錢學美容考證書 到到你去做美容嗰陣都係要重頭嚟過由洗面開始 因為冇經驗 只不過係學過有證書叫做容易請啲

多唔多美容師去到40後就搵唔到食
我識嘅4-5x美容師通常搵得萬中